Pregunta: ¿Cuál es la capital de Francia?
Respuesta: París.

Pregunta: ¿En qué año se independizó Estados Unidos?
Respuesta: 1776.

Pregunta: ¿Cuántos continentes hay en el mundo?
Respuesta: 7.

Pregunta: ¿Quién escribió "Romeo y Julieta"?
Respuesta: William Shakespeare.

Pregunta: ¿Cuál es el elemento más abundante en la corteza terrestre?
Respuesta: Oxígeno.

Pregunta: ¿Cuál es el río más largo del mundo?
Respuesta: El río Amazonas.

Pregunta: ¿Qué planeta es conocido como "el planeta rojo"?
Respuesta: Marte.

Pregunta: ¿Cuál es la montaña más alta del mundo?
Respuesta: El Monte Everest.

Pregunta: ¿Quién fue el primer presidente de Estados Unidos?
Respuesta: George Washington.

Pregunta: ¿En qué año se fundó la Organización de las Naciones Unidas (ONU)?
Respuesta: 1945.

Pregunta: ¿Cuál es el animal terrestre más grande?
Respuesta: El elefante africano.

Pregunta: ¿Qué gas compone la mayor parte de la atmósfera de la Tierra?
Respuesta: Nitrógeno.

Pregunta: ¿Cuál es la velocidad de la luz en el vacío?
Respuesta: 299,792 kilómetros por segundo.

Pregunta: ¿Quién pintó la Mona Lisa?
Respuesta: Leonardo da Vinci.

Pregunta: ¿Cuál es la fórmula química del agua?
Respuesta: H2O.
